你隻腳消左毒架？

屌你睇緊戲
叫你又扮聽唔到

前面又無人又阻你唔到
喺戲院影相似乎你問題大啲喎

行過去奶佢對腳啦

九唔撚搭八

行過去踢佢老母凳背啦

都知實有人將問題轉去我度
我都怕阻人睇戲
所以我都係出埋字幕
職員開燈我先影

淨係睇下身衣著都知垃圾